求。。願榮光歸香港 二胡譜

有無高手有二胡簡譜🙏🏽

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

佢story highlight 有簡譜! 已cap!